太子大廈OLIVER‘S超市有CCTV!!!

啱啱有手足匯報 佢入咗超市之後 有🐶問職員攞CCTV片段
職員好聽話俾咗佢😑😑
唔該入咗去既戴口罩！戴口罩！戴口罩！
保護自己！！
幫幫手推！！！